[I/A] Dissidia Final Fantasy Opera Omnia [5] 蒂娜是最好的起手角

官網download link

官方twitter:

攻略網

LM

最近啲200lv好似易打咗，定啲角色勁得濟

角色勁左

做乜白貓個池又出返黎

lm等聽日抽莫古

Perfect唔到機械章魚
最後20%血係唔係完全唔會減防?定係放完all之後冷靜返就會降防?

海鮮網雷姐同TINA都10位外

新入坑想問下武器問題，雷姐把BT武器多左把係咪冇用？
以現今環境黎講Cloud同Squall把LD武器仲有冇需要突破？

多出嘅BT暫時冇用,賣咗拎5粒BT石係正常處理
突滿LD = 多一招0 CP嘅技,對角色好重要,一定要突滿

LD技重要性大過bt好多

咁即係有突滿LD武器的話有BT武器都唔會用？

唔係，呢隻驚既生態係武器要突滿，無突滿=廢
至於裝邊把武器係睇CP值，BT>真滿EX>LD
CP值會影響隻角裝幾多技，所以有BT既都要裝BT，如果唔係D CP會唔夠用

武器突滿學完技，招技係會永久入咗角色裝備欄度，就算賣咗把武器都會係度，只要係角色入面揀返招技就用得

所以裝武器一定係裝最高cp個把，有bt就bt，冇bt就ex, 其他武器（15，35cp個兩把同ld)突完攞咗招技可以賣咗佢

不過bt其實唔係必要，因為一場只可以出一次技，我抽野通常抽齊15，35，ex同ld就算，bt有就有冇就冇，格硬抽只會損手爛腳

月費撚表示
抽到新LD就收手

on9 se, 出完迫人抽點知唔撚記得FF7呢隻角

上到一個Debuff 扣500000血？
點解一定要Yuffie?

明了
係就要嗱嗱聲打

個boss唔防臭buff, 尤菲dom番個扣血臭鳩比佢食

有小公完全體就做到
正

特登㗎吓話
平時都記得防返自己啲debuff
偏偏今次冇

Done
冇抽莫古 下次活動見

咁如果我已經有LD武15,35,EX洗唔洗突滿佢?
因為我岩岩賣晒CP15武器...

所有原生五星以上都應該突滿哂佢
新手資源唔夠的話，你都可以貼上來等大家睇下邊隻可以升咗先嘅

我岩岩雷姐把LD武突左一咪應該學左招Passive絕影咩咩,但係去裝備Passive果到又唔見有,係咪睇唔到?

要完突 (突3次、升爆Lv)，武器金色背景變淺藍背景，先正式學到招Passive

OMG明晒明晒

今次se真係奸有奸輸

發生咩事係Yuffie既能力?

Yuffie有招技可以將中左既debuff俾返對面。
如果對面有防相對應既debuff，理論上冇事發生。但偏偏今次se冇咁做，搞到boss食返自己個扣血debuff

嘩趁佢未fix快啲升yuffie打先

2隻都無完全體可以點做?

咁小公既作用係咩?
同埋YUFFIE淨係突滿1 2武就夠做?

然後佢有debuff 係令盯著佢既敵人沉默
小醜的hp應該都有用

夠做但你開場要硬食攻擊不死先

Yuffie升到啱啱夠血頂入場攻擊就過左
同埋Yuffie第二專武一定要突滿

抽莫古?
淨係試過一場 硬撚過碌鳩

我50lv yuffie+巴修+卡夫卡打贏

巴修帶愛麗斯c技，召喚用亞歷，好友借隻3turns 莫古

開場yuffie死用愛麗斯復活，巴修ld，卡夫卡用1技再ld就轉莫古加倒數，yuffie有debuff 就出2技，之後睇住莫古冇血記住巴修ld補血等佢轉走時冇扣血，卡夫卡keep住hp沉默

毒4~5下就死鬼左

第一次200難度易到

啱啱見莫古啲招好意, 都係要落搭

我毒淨最後一滴血比佢打死左....有段時間比佢冰左狂倒數...有無得解?

Hp攻擊沉默防冰，倒數要靠莫古

靠運過左，O岩O岩滴淨佢一滴之後到我郁，倒數淨2

我用聖騎+白貓，YUFFIE會死一次，靠白貓復活同聖騎回血撐住過

請問呢粒野去邊到打？
打左成晚lv70水晶關都冇

冇記錯可以打event拎幣換？

Dissidia point都換到D嘅

記住刷野要開3倍items

隻莫古洗唔洗抽？

強度黎講唔算勁，反而TITA就幾勁

我諗留返d卷追返下個斷章角色d EX, LD仲好
睇返デッシュ都好似幾勁

呢隻game洗唔洗練healer?

要，依家有白貓POOL，其中一個有復活既最強HEALER

星期一出加蘭得bt ， 零式七姐ld 前者純攻擊手加推推，後者上弱點追擊型，都沒什麼期待，已有前者ld期望唔駛抽爽過關

加蘭德冇手術嘅話...
七姐除咗登場event
直情好似冇出現過咁濟

都有架
哥哥斷章 乜乜幻獸極 果啲

再之後係 desh ,yang ld ，後者純攻擊角
再之後係faris ld，有啲期待

請問防具係咪第一專用升爆換第二專用升爆最後換7星專用就掂？
另外有件好似飾品咁可以裝係防具位係咩黎？

係
7星以外嘅防具都係用嚟開被動技only
好似飾品嘅係咪講AF?
雖然唔知點解佢設定可以裝喺防具位
但其實冇用
都係用嚟食，刷AF

有冇website可以睇晒咩人件第一專用防具有得打咩人只可以換?

簡單嚟講凡新活動角送兩把一專防
主線新章唔送
斷章都唔送

明晒, thanks

其實斷章完成都有送兩件防，但前題係未曾擁有過該角色專防
其實防具 唔需要講咁多，當你唔夠cp時，自然會尋求更高級防具(用章換 / 食道具真化)

武器升lv果粒野有冇話打咩關多D?

果粒野
紅草莓：打共鬥 用幣換最快/巨大仙人掌/等秋季活動會開魔法壼關卡

突破石：賣武器/逢星期一用950 d幣換

共鬥打邊關好?好似都唔多人打咁?

最新event 會多啲人打，lv 150會多啲人打

依隻喺街未見過人玩過嘅驚都有新人
實在太滾動

Squall招自動追加攻擊係點先有？

技能盤，喺ld嗰個分支度

其實隻game係好玩
hard core得來又太唔難抽

劣幣驅逐良幣

請問一下紫幣係咪打贏任何一關200lv 關就有？

要Complete先拎到

終於搞掂隻無頭騎士，超簡單

要complete 好難

分開幾次打
雖然都唔洗強求
7星防暫時未去到人人要有
CP唔夠可以裝少啲廢技
大部分角真化防具都勉強夠用嘅

七姐有啲廢 聽日加蘭得bt期望不太高
新手可抽新手池，好似係，七日期限，三大屈機主角同一池，性價比超高

AF係咪同款互食就得？

FF6 Tina得把EX夠唔夠做？

Tina嘅本體係LD
高級AF可以食肥料就得
普通嗰隻就要食同款突破

50抽都唔中，冇晒石了，唯有等下次

唔緊要，大部份角都係勁一期
恩惠完冇得抽就會俾人打壓
分分鐘今日個event都魔堅

Tina冇LD = 10分
有LD = 90分

睇黎有手術，一下ex打40幾萬

佢打壓得幾多, 又要打壓cecil 雷姐又TINA

加蘭德BT開俾Tina雷姐當被動用一流

又抽唔到bt

個人覺得，冇BT唔係最難搞，最多係少幾round技用…而且努力打Lv200都始終賺到BT幣去換
今時今日你冇LD先大鑊

吸聖、魔法反擊、吹飛唔到
點快刷共鬥俾條生路行吓吖屌

squall?

物理輾壓
加蘭德,Cloud,Squall

加蘭德有LD 無EX 無BT 值唔值換BT?

我覺得可以隨緣,反正佢仲有半個月嘅Pool有機會抽到
EX緊要D

我仲抽緊莫古 差把LD

same

發覺打共鬥人地加蘭德開bt,部機會freeze咗

幾時先開番雙倍同肥料關, 依加完全唔想入GAME 升角太慢

直接食毛啦

武器肥同水晶唔夠用

打協換快啲
打上一個event食花生睇Tina solo搞掂

第三粒水晶長期唔夠 CLS 頭兩粒都9999 係得第三粒永遠唔夠用

莫古個POOL 係咁中KAIN 啲武

抽到七姐
非完全體都夠我打180
感覺唔錯

中左加蘭德LD追唔追BT好？

BT All in都未必中
如果只係爭BT,要抽都等下個pool

召喚獸技能盤最後果三格有冇話點咩最好？

岩岩搵到原來呢到有講
另外想問AF係咪跟佢果個組合刷三件？

基本上都啱

唔知FF16真係上到市嗰陣,呢隻Game執柒咗未

新Pool果兩把LD角勁唔勁？

全部都攻BRV 咁濟 啲特殊技真係咁無用咩

除非好熟個角色知道要上咩屬(例如雷姐同刀仔)
我一般全部都係換被動技
物理角換奧丁個加攻
魔法就換巴哈個加攻

唔好煩

換加蘭德bt會否不智

個人覺得佢BT唔算特別勁。d幣留得住既話，可以再睇下先

佢有LD都已經好高輸出

見佢bt配過動症好用
雖然可以用fd

我認係手痕

5000石中BT
所以真係唔使心急

我250卷中晒兩把LD… BT就唔強求喇

仲有好多愛角未出，仲忍到手

抽莫古抽到無石

已經跟唔上進度黑左兩個月冇左好多把ld

依期興Tina+追擊+buff機

都玩左十幾日，請問升邊隻人先？應該先集中一隻升晒幾把武器定分散升三隻人？

BT LD EX有哂喎，梗係升雷姐

就咁睇都係御三家先啦，起碼有哂LD同EX

集中升一隻carry所有Normal難度
如果覺得鑽石充足的話，之前我會強烈建議all in 抽Tina

宜家呢....抽加蘭德或者莫古pool都ok嘅

以家主升緊雷姐同Squall，基本上夠打到lv150關，lv180就開始唔夠打，第三隻唔知升Cloud定加蘭德好

升一隻補師啦，大力好多，菠蘿姆，真化零突已夠用

收到即升，不過未有料真化

聽日係咪有新Pool?
知唔知有咩抽？

斷章200lv有咩穩陣打法

我覺得控制到倒數就唔難打
Per唔到或者打太耐係因為輸出唔夠
之後就係視乎斷角主角勁唔勁

好似魚人咁,出完全體Tina超輕鬆

新人LM, 呢度個個都係玩日版?

今次呢個打咗好多次都差少少兩連擊扣好多，Cecil開咗ld都頂唔順

今次個次元の最果て:超越Stage2……
又係要靠近期出既BT角，唔係既話都唔知點先過到

唉好難玩覺得隻game 開始走下坡
抽唔到就收皮

以為咁嘅關就可以逼我抽

利申：用藍幣換咗

打完challenge就當打完活動好少打200

由chaos level 開始已經覺走下坡
陰啲咁跌唔覺
而家超越要你抽晒近期角色先過到

chaos仲叫過得去, 通常硬打都打到
依家200lv 冇恩惠等於冇傷害, 你話弱屬角, 佢就場場吸雷吸聖
再加個秒殺條件, 姐係某類型角色一定要有
再加上關卡設計真心難左...有時全恩惠都唔係輕鬆嬴

其實由挑戰關開始已經係焗你恩惠隊
200難就用倒數珠焗你用當期角
超越就焗你平時抽多啲BT武先有全隊恩惠

10月23 Tifa 手術 LD ACskin

上次莫古抽唔到唔記得挖石換之後就變咗每日LOGIN MODE

新角出隻電影版茄呢啡都唔出red xiii

思念體唔算茄哩啡掛

好mk
赤紅13型好多

唔係三隻大卒排隊出掛

究竟幾時出Rikku明明FFX-2個派恩都已經出左好耐

愉快被讀心，又一次中BT唔中LD

有得挖石，唔怕！

Hope勁唔勁？

到底依兩個月黎有冇一次活動係冇聖吸

都值得升，有回血有減brv傷，又唔驚唔夠技用
我冇LD都照升左

要打挑戰關冇乜得揀
依排都黑黑地
300券+20000石先中盔甲LD

冇大隻佬

即係有大隻佬就得?

用人哋嗰隻
不過要抽加蘭德BT

係 不過要增傷齊
大隻佬補到全員滿氣>對面會將你氣歸零
大隻佬俾人打>反擊兼補氣
無限loop

抽左我150卷再井埋ld
我到底抽黎做乜撚

冇四眼仔係唔係都做到，我爭佢抽唔到

150係咪唔可以咁打

但呢個打法睇巴哈好似幾高要求，連天球都要砌埋先可以每次回到滿BRV

唔洗

我咁都得，堆天珠冇用
我試過廚房佬轉Kururu都得
開場順序一定要大隻佬最尾
任何仁Call Jack LD，轉fd 加蘭德BT
聖Cecil Call Kururu/廚房佬，開LD
大隻佬LD完就變auto

Btw原來冇得用自己加蘭德
因為如果我方連續郁8act，對面會變硬

可惜我無大隻佬LD同埋加蘭德BT

其實重點只係要有大隻佬LD(有7星防更方便,因為加30%BRV),

隊友既C技同埋技能都係盡量幫大隻佬加自己BRV都降敵人防,所以隊友可以拆哂加最大BRV的技,

你可以試下搵下有沒人可以借大隻佬好友俾你打

我唔洗用好友都每擊補五萬幾

點先可以減大隻佬迴避率
一miss就又要重頭嚟過

大隻佬唔好裝雷幻獸盤被動

DFFOO真正放置play遊戲

借我家大隻佬出黎，唔知幫唔幫到手
474512356

琴晚試過幾次都做唔到大隻佬LD補滿brave效果……
最後用ゴルベーザ硬爆，68act完場。其實今次200Lv比想像中易打

終於攪掂

冇kururu又冇廚房佬係咪唔洗試200lv
換愛麗斯試左成日都唔得

有冇大隻佬？有就簡單啲
愛利斯 大隻 任何人 好友洋蔥
Call 技 判官或女龍騎或gau或其他增傷系

一開場愛利ld技、任何人換好友、洋蔥a技、洋蔥bt 、大隻ld技、auto

轉左用洋蔥即刻搞掂

你地用邊幾個刷150 LV , 我都冇升過,唔夠書用,點先多啲

我新BT角+蒂娜+任何一個加成角，好友無所謂，基本上淨係蒂娜開LD+2技就可以無腦刷

我盔甲佬、影忍、hope
Hope轉好友出BT

哥哥 hope 是但一隻恩惠
好友再黎一隻哥哥，入埸狂點ld技個位，然後就可以分心去做其他野

原來而家亞歷山大LU有bug, 本來應該-30%的補氣效果無效,

所以10月5號修正後, 大隻佬會仲難補到上限

想問下武器升爆左你地會唔會賣番出去？

得閒 / 唔夠資源時會賣，有啲愛角會保留
其實可賣掉 只保留最高級武器 七星紫武 / bt

無玩一排 兩個10連中曬大哥3把

思念體勁過本體
EX技有Sephiroth
要抽嚟J

見你咁鐘意，之後兩個月出埋剩低果兩隻二打六思念體佢

屌出angel 同genesis仲好啦

Genesis要課幾多先請得返個CV

我中左3把大哥LD都仲未中風神LD

一次十連中風神, 難得咁好運, 剩低9哥同哥哥BT要放棄
之前黑到怕怕

得罪講句
無風起浪既AC

9哥LD我上次已經中左
隻game讀心到痴線

聽日淨係想井mk思念體
唔好俾bt我，懶得升

思念體個DEBUFF係金框，話係消去唔到

之前時代夠話銀框消除唔到

結果就出金框 再過多幾周年應該變到彩框先消除唔到

終於抽到雷神LD [sosad
今日係唔係仲係大哥BT

月中BT有消息係邊個未？

今次隻王會狂消自己狀態，消唔到金框？
擺明造球

巴茲

打咗兩日

結果真係要井LD

不過都中兩把BT

正呀，留石all in

無野做抽下卷又畀我中晒群腳仔ex同ld喎

爭LD

而家斷章池都雙 ld ，值搏率高啲，好難揀

今日打風 下晝可即時打新關卡

等緊新Pool allin

完全唔想中新武
LDBT通通唔要

用劵抽野只可以一下一下抽?

係

等你唔好太快死心然後del game

兩野免費再補一抽就中晒
我係咪終於脫離低潮期

繼續低潮期，又係中BT唔中LD

百幾張券中LD割禾青
等井Tifa

唔知挖咗幾多劵先出到巴神LD
裙腳仔值得返轉頭用劵追

以家先知幻獸個恩惠加成會完。。仲有7層未打

想問下AF果D加成會唔會疊加？
即係例如連續斬**果D裝兩個會唔會疊加？

仲有個問題係巴茲有個AF技係話佢本身兩招技Master就發動全隊加status，咁Master又係咩意思呢？

1. 冇記錯係有,但自從有角色盤之後,升完角色盤打9999已經係基本
2. Master係FF5角色獨有嘅技能熟練度系統,你見個角色頭頂有三粒星就表示Master咗,發動條件就係用過技能之後,該招技能下個回合變成+就係已Master,直到嗰關打完為止

Af會疊但冇乜人刷技
想泛用刷108330
依家打200難想痛啲會108 50覺

巴茲完全體一二技各一次就master
所以佢招af好抵屌

巴神有一排真係必出
Master buff全隊,第一隻放完技可以幫全隊回brv嘅角色
不過EX太普通,新角嘅全隊BUFF越出越勁,變咗倉管

明晒，thanks

係咩, 我印象中巴神未勁過
依家補brv的確好勁, 可惜全部都係溢出, 唔識多段HP攻擊
同埋唔識補血

50覺嗰陣,如果中哂二技同幻獸武就真係有威過一陣
不過嗰時無幾耐就開放咗60覺

免費中咗大哥BT
然後更重點係,我張月票過埋今日就到期

今次冇人抽？
根本有光頭伯就爽過可惜我冇

免費就中咗釘宮仔LD
次次都係課月票前後就中大獎

本身嗰兩隻就唔吸引
加上新關太易打，完全唔洗抽

怕星期五se會逼你抽返斷章角

又要課

我老婆痴撚咗線
直上單體輸出最強

CLS....LD技打73萬.....

仲勁撚過雲叔招超究武神霸斬...

勁到癲

又一刷幻獸神角
仲勁撚過哥哥

未試過咁完美既免費抽

免費抽唔中，但用多5卷就中……今次終於唔使破財

免費抽中ld

勁到r晒頭高傷害速度快
cls

60抽中LD算有運仔

老公遍佈全世界,唔勁唔得啦

請問呢幾個任點解？

右下換野

招1技有+之後一拳打60幾萬

thanks

200劵再補三萬五先中，近排啲抽運

我以為kuja LD已經夠誇張
點知Tifa一二技LD全部都咁誇張
下下機關槍式hit數就6x萬

免費中LD
咁好死就買埋皮啦

勁到痴線求其一拳都5、60萬

以後可以吹飛延遲一定更加買少見少
啱啱玩cosmos共鬥打120萬

好不安, 傷害突然大幅通漲
擔心隻game既未來

角色平衡已經沒有了

爭把bt ，得番1萬石

BT唔使追喇，太難中
LD緊要啲

仲未中到LD
又要去搵石搵卷
呢排啲抽運真係......

請問一下依堆任務係點做？

右下換野，啲金料可以打幻獸最底個關攞

thx

大量劇透
下一把bt 可能係小公，另有一舊角出ld
下個月新章新角都係十一代，係女黎

竟然唔係大公...
我以為應該會跟dffnt咁出

幾時先出FF9 bt

TIFA我見人地可以BRV上到6萬幾最大....但係我只係上到5萬8...睇過人地D數值...佢個基本最大BRV都係多我400幾....究竟差D咩....

應該同AF，EX武器珠有關？我咁樣可以上到6萬9左右

AF就仲未刷到....
琴日試埋召喚換左兄弟牛會差好多....但加幅唔係固定數，59000至66000都出現過

唔係有Tifa
我真係冇咩興趣打嗰兩隻熊
有雙Tifa輕鬆好多

30號?

升咗兩件8星防具差唔多破產咁濟，我覺得最起碼要畀多啲金士多啤梨嚟

神枱位又要換人

顯得我之前天并哥哥ld係幾咁戇鳩

唔會嘅
Tifa單體向，始終有佢缺點
雙王都係平均削血好啲
哥哥淨係隕石都夠爽，又有玩暗屬
睇關出就得，再唔係一齊出
小朋友先會揀

為過關而抽，但原來可放置 play 反擊過關

唔緊要啦，反正隻game就係要你乜鳩都抽齊佢先有得玩

巴神BT都俾我三抽出埋
呢排做咩咁好死

ICON都轉埋小公

諗諗下
Tina放LD技+5下殞石打單體嘅總傷害
其實同Tifa放完LD+一下HP+掌打嘅總傷害都係差唔多

但後續爆發力係Tifa勁好多就真嘅

一直都唔識用小公
到底係直接開二技入爆發型態定係用晒一技先開二技黎重置
唔開二技好廢，開左又唔夠次數用

小公免費中
但唔知Noel要抽幾多先中

今次兩隻都唔勁

有tifa 輕鬆打爆
冇人理呢兩隻野

係咪因為用tifa嘅關係
boss好似好少血？
變第二行血就屈死咗佢

抽到240幣先中TIFA LD

值得的

ok嘅
呢隻真係幫到手

加埋小公仲輕鬆
每一turn都出唔到招就輕鬆磨死咗

抄人地隊用小公 ノエル 加雙TIFA 打3章200LV
結果人地用20幾回合打完
我就用左70幾80 磨到死下死下

真化LD 裝果粒嘢係咪得依加第三章MISSION 果20粒同之前送果粒

咩野叫真化ld

我仲未過到用3隊嗰關
上網睇住跟打又唔齊人

我指得LD 武既角件防具 E.G. TIFA

紫幣可以換素材
但紫幣本身都好珍貴

我咪問緊啲紫幣依加係咪得第三章MISSION 果幾粒

斷章同次元呢？打哂啦？

次元我未夠角打高難

輕鬆攞紫幣

老坑LD出四次俾我先抽到Ashe LD
但抽完又覺得好普通
有少少後悔

我仲諗緊好冇allin...

唔係WO...我用雷姐+TIFA+老史...得TIFA叫做打得入但都細力左好多，其餘2個根本無力.....對面有被動減60定80% BRV傷害....

冇被動減傷的話好多200王都會好容易殺
但有就覺得好濕鳩,冇上級防嘅完全體角色冇人權

啱啱中左
狂刷幻獸拎石同卷

我用巴茲加ガラフ，呢個組合好撚屈，c技帶未亡人雅雪，好友拖隻加蘭德，加埋隻tifa oraora好易打

有傳下把bt係雷以應該幾勁 同時復刻某人ld
斷章就 seifer ld

換走squall 用隻輔助角啦 大力好多

再試下先，對面減BRV傷害其實最有效減對面防定係加自己攻?

O個2隻唔吸引無抽到

雷姐等打手內建增傷
加攻就交比輔助角，降防就用c技

次序咁排，我覺得…
加攻 = 降防 > 增傷，三樣缺一不可

抽新角結果中左小公BT....結果我小公同洋蔥一樣，差LD

CLS...個斷180都咁難打....近遠物都吸，魔就耐，仲要降70% BRV傷害，打條毛咩.....

新角中左3把LD都未中EX又讀心

巴茲LD即收佢哋皮
打落其實比想像中易

阿伯果關?
冇抽阿伯LD? 有阿伯完全體應該唔難加上你有小公BT

180尚算輕鬆喎
不過我小公老坑同Tifa齊裝

無抽，我用TIFA、雷姐、TINA打唔贏

隻怪有吸物攻 / 耐魔 buff時，可以用各種破BRV既call技打佢
Break左佢就會解buff

順帶一提，阿伯招「BRV2デス」喺對方BRV係雙數時，可以強制break對方。

見到200lv係近物堅就知道又係tina+楊嘅時間, 好友拖tina應該好啲，不過我揀咗tifa

黑色星期五死server冇機打

屌，琴晚壓線打完challenge但死機

レイル b武瘋狂吹飛再加埋頭巾
傷害突破天際
睇嚟要用b幣換

新活動好煩呀成日要換人

5000抽中新ld
未有用住

唔中幻獸bonus又冇左

換人感覺好過換隊
但開始變刷刷刷遊戲

我仲要allin都抽唔到新嘢，又要做礦工

呢個活動冇bt冇人權

仲未抽到LD抽到即刻換BT

琴晚做一做礦工就卷抽成功

刷多10000石中左

真心唔換BT武，玩10次都遇唔到1次 ギルガメッシュ
換左就一場遇到2次

就算洗到有 bt 既路人共戰鬥都未必遇到基加
感覺好差
終於農完基加幣，要農分數

刷500個幣但係出現率咁低,打贏一次仲要得10個
有待改善

冇BT = 唔使刷
當你協力3把BT,一場遇3次,用埋3倍道具就刷到90個幣一場
但冇BT可能會比人踢

鼓勵人不斷彈出彈入洗路人 難怪萬人齊屌

竟然試過一場3隻
利申冇BT嘅賤種蟻民

似乎seifer 廢掉了

請問各位大佬，如果新手岩岩開始玩國際服，應該點做先可以盡快追到進度打最新活動王？我依家打活動關(個樣好似忍者, FF0 嗰活動)，LV100就卡死(我用CLOUD, 光戰, FFVIII 男主)
睇日本ALTEM WIKI評價今期隻KUJA 好似唔錯，但抽完出嚟(冇LD BT)同FFVIII男主差唔多
我知有隻好既SUPPORT好重要,但國際服UP既又好似冇咩好用既SUPPORT角...

希望有心人可以指點吓方向

口罩教官值得抽，搭王子有奇效，就算好友都得
Kuja 冇bt冇乜問題，但冇ld就勁廢，日後會上修，但仍不夠90分（見攻略網）

今次斷章恩惠角咁勁又光戰又Cecil
係咪即係叫人唔使抽Seifer

依到好似大部分人都係玩日服。
日服大概早過國際服1年開？所以d活動進度都大大不同

今時今日開坑玩首刷既話，個人覺得冇BT都好，最緊要有LD。(其中部分角色既LD絕對有助你前期打天下（eg：雷姐LD單挑專用；FFVIII男主LD打雜魚用；Kuja LD打召喚獸專用）

上面提過既召喚獸，升到佢地20lv後就會有d挑戰關。打贏挑戰關會賺到d point可以幫你d角色提升板面stat。但前後10隻召喚獸，100多個角色……應該夠你打到2046

另外，成武器、防具都有專用、強弱之分，而當中都有佢地自己既被動skills可學。你大概當CP值越高越勁吧……但最重點係，你要限界突破3次再升爆Lv先可以學到招技，所以唔好亂咁掉d 5星 or 以上既武裝

當你以上既東西學有所成，你應該夠打150Lv既關，而且唔多需要再用support。 除非你想挑戰200Lv既關

堆恩惠咁勁
真係一粒石都唔想用來俾中二病
風神雷神都好用過佢,好慘

一定唔會抽，留石

今次有頭巾+雷爾,瘋狂吹飛輕鬆過200

我又用Tina同楊搭隻加蘭德過咗

冇抽到楊睇youtube D片都幾勁

話說搭加蘭德幾有用
可以追擊擊退
又係對面未郁到就完場

其實駛唔駛換加蘭德BT

好友個隻有is ok

冇錯見要擊退先醒起放佢出嚟抖氣
BT buff嚟講佢同巴茲增傷首選

多謝2位巴打既意見，依家努力刷石抽LD，就快保底換到

百六卷抽中中二病+寡婦
聽日有3bt 池，光戰 聖賽 錫非，我只缺其中兩把bt唔知抽唔抽好
再黎緊好似有雙子姐ld

希望免費中鍚菲

Sephiroth 手術

駛唔駛抽番隻光戰傍身

居家旅行必備

同聖騎有啲用處重覆

鍚菲勁左好多

hi! 我都係玩國際版!
國際版好易上手因為有日本可以跟知道邊d係meta角.
個人建議如果你剛剛玩又唔係特別鍾意Kuja今期banner可以skip, 刷summon board同解主線/lost chapter儲石儲資源, 等兩日後既FF15 Gladiolus, 抽滿突滿包你唔會後悔!

至於friend support你可以follow住其他玩家先(可以用到3回合), 有d人見你lv低會follow返你. 然後等12月頭既80覺活動, 到時抽FF13既Lighting可以用黎打raid之餘仲可以俾人做support打lufenia.

lufenia以下既難度因為power creep既關係, 只要你有幾隻齊武器/滿summon board既meta角(例如黎緊既Gladiolus, 12月尾FF7AC Rude)就可以打得嬴(challenge除外, 因為限當期恩惠角).
我game id係950069607, 而家放緊Kuja做support, 等Bahumut活動完左會跟活動轉support.

多謝你分享。
我之前迷茫，主要係因為當期好似冇咩強力打手PICK UP(我岩岩入坑，得EIGHT,教官同光戰)，冇咩特別強力既角色(TIFA, TINA 呢類，新手7日池又最多只能抽到EX武)。
依家抽咗KUJA池300抽(換咗LD，不過事後先知教官反而仲有用..有啲後悔抽KUJA SOSAD)，開始刷石等強角。

想請問你點睇未來12月活動？我只係見到有11月活動預告

有兩個玩家會根據日本版整活動預告, 可以計劃下邊隻角用石抽, 邊d用卷抽(玩耐左會長期keep住有幾百張卷). 除左活動預告, 呢個網既call to arms同dimensons' end都好好用, d人會send自己打嬴既隊伍同片上去. infographics就可以睇角色技能. chocoboard guide click入d圖到會教你邊到打最快. 如果有玩開reddit可以join DFFOO個community, 幾多野睇.

剛開始玩要預左有d難度/內容會過唔到, 但千祈唔為左咁走去抽武器, 留返d資源(鑽石/突破石/真化書/真化鋼...)俾d meta角, 等你培育既角色多roster大左之後, 就可以0課都打嬴晒d lufenia同爆晒d dimensons' end架喇

THX BRO。
原來12月中段有Sephiroth(評分仲好高)，我細個第一次見佢就已經覺得好型，PSP DFF 都會用佢，抽完2日後隻FF15大叔之後，全力留石等Sephiroth先

Sephiroth而家高分係因為佢係日版有rework，佢剛剛出BTLD個排評價麻麻地，不過如果佢係你既至愛就抽啦，反正你剛剛玩應該大把鑽石可以掃，而且可以用佢黎打接住既Ciaran LC。我都係用未有BTLD既Ramza打Lufenia。另外如果ching你鍾意FF7既話可以抽埋Cloud，到時佢會連rework出，把LD可以全體delay，1技可以麻痺，2技可以飛，而且BT動畫又型個效果又好用。

鍚菲出完BT之後又唔覺得太差
只係太少技同EX儲太耐,影響續戰力

全FF，我唯獨對Sephiroth有愛，其他都係用功能去決定抽唔抽。CLOUD可以DELAY 麻痺應該好實用。
請問吓，整體嚟講係唔係物攻,遠攻,魔攻, 各類SUPPORT(我見ALTEM 個網，SUPPORT都有增傷, 分BRV, 補師, BUFFER, DUBUFFER)，係唔係基本上每款都抽一位角色到升滿+齊武(除咗BT)，應該可以應付大部份最高難度關卡？ 多唔多奇怪陰濕關卡迫你抽當期角+BT武(我見前面有巴打講有呢啲設計關卡，迫你抽角，只係我唔知多唔多)
SO FAR隻GAME都幾FREE，玩得好開心，鐘意就入去刷主線/LOST/SUMMON，有野做就登入打一場解 DAILY 就可以做自己野。如果少陰濕野，我相信我會長玩呢款，特別係可以挑戰高難度BOSS。
我自己之前就鐘意玩FFBE，佢有啲地獄級BOSS關卡，玩到後期就當單機GAME入去挑高難度關卡。

只要應付到當期嘅180lv challenge 的話,冇乜需要話一定要抽
如果完美主義要過哂200lv的話,原則上係點都要抽一抽
還好都唔算太難中嘅

怕唔夠石期期都抽中LD(當我非洲，期期要井LD 75000石，跟幾期應該玩完)

其實新手嚟講，材料有限建議只抽啲出場率高嘅強角，基本180lv或以下靠3隻強角就可以打晒，而當你儲多幾隻之後，甚至可以唔使恩惠角都打得贏好多200lv

btw 一個人照計唔會黑到尾嘅，以我為例而家唔計月卡基本零課，大概每10隻角色都可以抽齊7隻，另外抽到角色最好睇下有冇佢嘅斷章關，斷章關會送把武器的

唔駛咁擔心唔夠石既, 玩Gobal有日版跟已經好有著數. 券抽睇落個%好低但係好易拎, 平時儲埋一掟4, 500張咁抽好多時都會中LD. d banner亦唔駛期期抽, 剛剛玩唔會有咁多資源全部真滿同突滿, 可以抽左自己超鍾意既同埋勁既角色先.

以國際版黎睇黎緊好多角色都係混合功能, 例如Gladious本身係盾役但又有全隊漸補血仲識分BRV+反擊. 抗魔抗物果D可以用附屬性角幫敵人上個屬性弱點跟住幫隊友附屬咁打, 例如你手上既Kuja就可以1技上聖弱LD附聖屬.

陰濕野主要出現係Lufenia, 老實講剛剛開始玩就算你抽都唔一定打得嬴, 因為D Banner通常得一隻勁, 而打得Lufenia就要三隻角色都有返咁上下先會嬴, 等玩耐左角色儲得多就會有方法拆d陰濕野唔一定要抽當期角.

明白，多謝你既意見，好快就星期2有FF15大叔抽，咁就有2隻勁角，捱到12月中就

喊出嚟，要井出大叔LD

下個月終於出queen ,抽爆

我都井左, 今個月勁黑仔

10連券auto 出技再戰

今個月井左三鑊
下個月有 暗雲 大隻佬 馬修 queen 紅髮mk 羅莎 睹徒，除左queen 之外應該全部飛晒佢

試咗一嘢
十中二金
機率都唔錯

代全post多謝你

暗雲30號就出
咁老定下個月2隻BT都唔抽

一齊努力刷石啦
我國際服等緊12月中Sephiroth(應該會抽埋BT, 我愛角, 要12萬石,岩岩井完一次LD清哂所有石)
我知咁講好唔準，但我用ALTEM 個網試抽，運氣好好，好快齊一套。
入GAME抽抽到我懷疑個池唔會出LD以上，TOTAL 抽咗應該16-17萬石，未見過LD BT

而家啲角色太勁關係，冇咩難度輕鬆打完

有錫非EX LD 駛唔駛換埋佢BT

光戰一把都唔比我

儲50b 幣換，認真的，機率太西了

用啱人就得，冇ex都照過

但係無光戰LD
50B 幣我賣曬啲重覆既有

又要抽到補底先中BT....

終於過到白魔姐真係好勁 攻守兼備

就嚟2021都仲幻想BT可以靠抽

之前追錫菲LD出左3把bt先中把ld

有咗auto+之後終於可以自動打幻獸農場

所以今個月冇買月票

各位巴打

我明明照足youtube片的教學來打超越

但永遠都同影片有出入而過唔到

明明武器防具照跟足

連天球都好過youtube

就是過唔到關

打緊邊關

開局順序唔同其實都有影響嘅
AF有冇刷過?

超越1的決戰

只要一比對面行動等同輸了

開局次序是一樣

但行動多幾回後我方行動次序就亂了

而最明顯是youtube片內永遠打miss或最高brv值

而到我打時miss是沒有出現或敵方經常用all攻擊

AF也是刷到差唔多最好

所以我最多都係抄隊，唔會跟足點打，因為行動順序好難一模一樣

btw, 我睇返我係用cecil聖騎+cloud+加布拉斯過的

我是用呢隊打

有冇巴打可以教授點打

認真你呢隊跟唔足youtube打法係好難打的，強烈建議唔好用飛機佬，吹飛主要攞嚟應付round2火炎，但其實cloud+c技放隻吹飛角已夠做，換隻加布拉斯之類識落debuff同強制break嘅會好打好多

巴打

要打散兩隊從重新打過？

樓上巴打如果有"FFXV グラディオラス"、"FFII フリオニール"既LD的話。不妨參考以下依隊仲好

反擊 + 補血隊可以輕鬆打。round 2火炎用call技就可以輕鬆處理

可以用大樹換飛機佬，帶吹飛c技，保險啲帶埋洋蔥方便battle2吹飛

巴打

你介紹的頻道入面

冇片教開門個兩關的隊如何打

所以我跟唔到你介紹條片

巴打

我已試了你的推薦

一冇片輔助我在第一層已用曬所有技

之後輸了

之前200難度關卡 我只識用FF5主角+蒂娜+楊

一比對面行動到我就會開始輸

最需光騎又唔比關關用

你用片中嗰隊重新打過第一關開門吧
反正第二關門既角都唔會參戰，唔需要重打

上面係我當時用既隊伍，FYI

巴打 感謝你講解

但片入面個火輪第二次發火

佢剛收到擊飛值比佢擊飛而熄火

呢個情況我試過到我用呢隊個陣就會變擊飛值

一早夠而擊飛完個兩個輪先發火

應該要再用一d保險隊

你依個情況應該係HP dmg唔夠，死症黎……
如果巴打唔介意等多一日，聽日 グラディオラス 復刻可以上80Lv，到時你可以用多招吹飛call技

巴打 HP dmg 唔夠

呢個情況其實好怪

我睇過一片youtube片

片中隻聖騎無論武器 防具 AF 天球配置都一樣或我配置更好

但結果出到來佢聖騎第一行動 用LP技
扣對面一隻2%血一隻3%血

到我用就扣對面一隻1%一隻2%血

我都想知呢個咩情況

以我愚見，依d情況可以有以下原因…
1) AF、天球配置令到雖然高攻，但「最大BRV」唔夠，實際落場HP dmg去唔盡99999 或以上
2) 配隊問題，冇適當buff / debuff角（甚或AF、天球），令聖騎唔夠高攻，打唔到高傷害引致HP dmg不足

始終聖騎本身唔係大大力攻擊手，定位更似Buffer……其實要靠隊友先做到野

抱歉巴打我講少左情況

由於我是抄隊打的

所以三隻角色也是一樣

而AF是這三個

天球片是沒有裝的而我裝了這三個

如果你用cloud, 打火輪有一個秘訣

首先要平均削血 -> 兩隻boss 51% 51% 血 -> 到cloud 行動但不要攻擊 -> 用call 技打到兩隻boss 跌破50% -> boss 發火

但由於此行動不是cloud 做成的, boss 不會回血(1個回合), -> cloud 即刻將佢打飛

到boss 31% 31% 時, 用同樣方法做球比cloud (冇C技可用召喚獸造球)

中間AF轉108攻仲好
廉價版天珠老實講裝唔裝冇乜分別
幻獸被動要揀啱角色嘅技
之後敵人用咩技/打唔中都係運氣嚟

你AF，如果多多一粒「光を掴む試練アップ★★」，情況應該有好大改善。
留意返佢依個AF效果，係最終戰時滿血：初期BRV/最大BRV・攻撃力・防御力 全5%up（記住AF效果係分開計，所以：1粒5%up；2粒10%up；3粒15%up）

舉例：當你面板攻擊力3500、最大BRV 10000：
你用1粒「光を掴む試練アップ★★」就可以加175攻、加500最大BRV，都仲未計你初期BRV、防禦力加乘
齊晒3粒就……自己計可以Buff多幾多

所以刷AF時，應盡可能刷夠3粒依d特殊效果AF。論加乘成效，點都好過平時d 「最大BRV+330」或「攻撃力+108」

幻獸被動如果配搭

請巴打詳細講

HiHi 話兩星比較好

巴打能不能貼你超越三關的配置

老老實實你呢隊沒問題, 係難過人魚魔女, 當然如果你過到我冇意見 (飛機哥換判官會好啲, 因為有必break+降防+增傷, 聽講唔使有LD都過到)

換走洋蔥call技, 根本幫唔到你增傷/降防

巴打

我已經用三個光を掴む試練アップ★★還需要什麼？

Quote 錯左添
我回緊巴打隊伍幅圖，聖騎 cloud 飛機哥

攻撃力+108、最大BRV+330、初期BRV+170 etc. 適隨尊便。最重要係3個 光を掴む試練アップ★★ 要齊

如問個人選擇，我會揀加 攻 / 最大BRV，感覺比較實用

巴打

我呢隊照跟youtube片打

人魚魔女未行動到就已經死咗

是打火輪 打到2X%血時比對面紅條bar滿個攻擊

一野秒我

AF方面，因為超越啲怪都有啲硬度
直接加攻擊力嘅效率會比較高

被動方面主要睇返角色需要咩
例如有屬攻嘅記得揀返屬攻power
直接常駐加傷10%都差唔少
物攻要奧丁加物攻
魔攻要巴哈加魔攻
我自己鐘意加埋back attack增傷
再加非back attack增傷
咁又多長駐10%傷
每樣加加埋埋都可以差好遠

我聖騎有已下AF

初期170
光を掴む試練アップ★★

防126
HP1020

攻108
最大330

防126
HP1020

セイントダイブパワー★
光を掴む試練アップ★★

攻108
光を掴む試練アップ★

最大110
光を掴む試練アップ★★

巴打

呢兩個"我自己鐘意加埋back attack增傷
再加非back attack增傷"

在那有的?

如果係咁，我會上以下3個：
初期170
光を掴む試練アップ★★

最大110
光を掴む試練アップ★★

攻108
光を掴む試練アップ★

上面有巴打講過，依類次元關既boss都比較硬……雖然其中一個AF得1星，但配返攻+108 其實都值得用

阿歷就打瞄自己嘅加10%
奧丁就打冇瞄自己嘅加10%

巴打完來你講個d幻獸被動我都有選擇

但之後再試都是打唔贏

換走洋蔥呢隻垃圾call
例子
弱體call : 判官、排球、hope、古露露…
提升坦度：hope、二代斧頭、celes
增傷：hope、celes、判官、古露露
太多不能盡錄

冇判官嘅建議你抽吓
一嚟判官打超越1真係好用
有強制break，hp增傷
二嚟判官平時做call機hp增傷都好用

我有判官LP武
是我唔知點解打到中段就開始會比對面一野秒左

抽近400卷先中Queen EX…之前打幻獸儲落既冇晒…

抽左400卷先中Queen EX +1
再落多20000鑽先中埋LD

又用左二百卷
還好有中，班長91分，但輔助強，唔會跌太快

有消息下把bt係提達，定位應該偏向攻擊手
睇黎唔駛抽都過到
另今個月有可能會加插 亞姐ld

同我一樣

不過中途中咗兩把BT

我抽左300幾卷都中唔到LD....放棄

隻野唔勁，se又嘥左個角色

改咗十抽之後應該難咗劵抽出大獎
都係單抽著數

因為仙人掌獎勵改咗劵可以無限換
之前係最多20張

但差把LD硬係會差D野咁....

Tidus終於出BT同LD
FF10男女主好似從來冇勁過希望今次可以勁少少

一出專武嗰陣有威過㗎
暫時睇片常駐追擊係幾爽

今次個抽好伏
300卷、40000鑽先中到Tidus LD……收一收手唔敢追BT

170券中ld, 夠幣換bt 不過睇吓勁唔勁先

99分
呢隻野有bt會勁好多
我等唔等佢復刻好呢？

哇佢BT完左射2次
勁到痴線

勁 換啦望

整埋8星防具

all in la diu....
又再見證戰鬥力通漲

講到咁勁，但真係冇把握抽到

20000石中哂，不過有EX
又唔夠料換

20000石中哂，不過冇EX
又唔夠料換

即係未中晒啦
繼續抽啦

為抽ex 又好似好唔抵

唯有課金

D育成point開始見底唔通要課金

但唔同7星防具既情況下唔覺得大力....

火力唔係tifa嗰皮
傷害要靠隊友幫手增傷
勝在無負荷1技次數多
疊夠3層又全體rebreak

早起的雀仔有蟲食
免費中アシェラ LD

Aerith LD出第二次我都未抽到
Tidus LD係新嘢反而中兩次

我正式宣布OO定律
當你BT武嘅第一個井或者換咗BT
你之後啲活動必定會再抽到
但當你唔夠石井同換嗰陣
係絕對唔會中

利申井完今日免費再中

井完都仲有咁多石剩

Sor 太激動記錯
係用藍幣換

原來你唔知今日同幾日後都有機會補中tidus bt

想請問大家(其實我想大家阻止我)，BT武係唔係真係唔好追，等日後夠BT幣再回頭換？
國際服出緊賽菲羅斯 (Sephiroth)，係我最鐘意既角色，10000石已經抽齊(除咗BT)，好想抽埋/井埋BT，但我理性知道應該要留石去抽之後既角色先可以玩得順順利利。大家快啲阻止我啦

另外想請問各位點換第一件8*防具？我完全唔夠打lufenia關拎高級防具幣同BT幣
新手目前基本係應該先向滿所有召喚獸被動？(暫時武器全部滿突, EX真化滿突, 防具7*真化滿突, 類似飾物嗰粒野抽中2個雙頂級+MAX BRV, ATK, 1個唔係頂級既MAX BRV, ATK, 每日慢慢打召喚獸拎POINT)
或者我方向行錯，希望可以指教下目前點做先可以最快100%打lufenia關
(目前評錯唔錯既角色, LIGHTING(全齊有BT), FF15 グラディオラス Gladiolus(齊武), Sephiroth(欠BT), 仲有一隻事後發現得80分既KUJA(LD))

Yes ，幻獸被動升滿差好遠
Bt 武係好型，但機率太西，請儲夠125000
我咁耐以來井左三鑊bt 計劃緊將某啲垃圾bt 賣掉換幣（前題係已經用左佢打過次元最果 超越）

我唸你應該差個輔助角，而且之後有啲關會剋雷屬角

知會中但唔知真係會中

BT都賣因住佢遲啲buff你dum心口

首先抽bt 就要預保底先抽中，你難得1萬石抽齊，重要用多11萬5石先有bt 係相當唔抵，而且錫菲手術前真係冇乜出場機會，你大可以等之後再出個陣先抽，尤其新手冇角留石抽其他重好啦

防具嘅話紫幣換嘅應該係7星防具，8星日版都係出咗冇幾耐。200lv關一般因為設計畀當期角打，所以正路3隻恩惠角完全體可以打贏，當然部份強力角可以落場打，3隻都唔用恩惠角都得，例如雷姐呢啲，不過好似雷姐呢啲純打手係一定要配輔助角，3隻純打手係冇可能打，詳情可以睇返攻略其他人用咩角色，而我見你未有輔助角，所以200lv可以擺下先，至於拎bt幣嘅180lv恩惠關要打贏的話一般1隻完全體+2隻半完全/2隻完全體恩惠角應該可以打贏的

已突滿唔怕賣呀
係打最果會冇左全隊恩惠

井BT會唔會太勇
我都係課返月票，夠就換，抽唔到就算

多謝哂大家，依家努力刷召喚POINT

免費抽中啤牌
黎緊活動應該有恩惠，有著落

近幾次既抽，下下去200-300卷先中d LD，今次去拎多300卷抽乜7都冇

年尾都要咁讀我心⋯⋯真心灰

賭徒好勁依家

依家都好撚懶 成日抄人隊就算
係咪棄驚先兆

打Raid又長又悶
寧願打六人隊

真一舖嘅時間越嚟越長
我玩得最顛係最果頭十關嗰期
嗰陣角唔夠用，過完又拆再過再拆
勉勉強強夠角打到最新嗰關
打打吓就一晚好撚正

換隊之間可以休息

聽日出艾汀LD board

Vaan勁左好多

Ld point係咪未出

係，聽日3BT池淨係kefka同艾汀開LD board
Vaan琴日手術完都幾勁
有新時代火力

原有vaan
升埋board仲痴線

Yuna 星期一要出bt 了

吓一定要抽到

Yuna好似都唔算好勁

輔助性能其實幾好，本身都唔係火力輸出
有d失望係冇召其他幻獸

中BT,又要追LD

人柱之中傷害算好高

BTW 追ld大出血，200卷+20000石

刷幻獸ing睇黎要天井Yuna BT

超高難度咁易打既？
免費中左亞姐，下年再抽

咁歐都唔俾隻新嘢俾我

250lv

新年賣大包啫
不過唔知吹到咁難做乜啫

冇諗過光戰係MVP掛

可以掘既石都掘哂咁滯

聽講冇光戰會難到pk

我等多兩個池，抽唔到先幣換

光戰 Tifa Yuna 28Act 輕鬆過關，仲易打過平時d LUFENIA

Icon已轉yuna
明眼人一睇就知應該要抽邊個

小公夠係封面
結果？

Yuffie 出ac skin

兩把都冇
今次抽爆

5000就中左BT讀心game

利申: 天井左

終於刷完

340卷出左光頭佬LD...差尤菲...抽到好灰.....

Yuffie d debuff好勁

就係見到先想抽到，我一隻DEBUFF角都無.....點知淨係識中孖人把EX，可以突夠2次

抽啦，我唔睇好月中barret
下半月斷章又兩個純攻擊手

抽就會抽，一黎月尾又神幻，又會有成400卷，二黎DEBUFF角無攻擊手咁易搵替代

終於中....TOTAL 690卷

想問問邊度可以睇到角色刷邊個AF 係最好

按入去個角色度有AFおすすめ
其實大部分角都係BRV+330同攻擊力+108最好

啱啱好，嚇到個心離一離啊

今次個180點打...佢第一下攻擊已經一下打死我一隻...落左DEBUFF都頂唔住....一定要用新BT角先得?

落光戰易打好多
佢有氣嗰陣唔break得，會反擊，打另外一隻
佢哋會輪住出，出vaan/tifa嗰啲打單體

我打恩惠挑戰，用光戰call 技出黎擋

今次關卡正式宣佈早期出ld既已經跟唔上時代
要有tifa輸出先合格

下隻bt聽講係ace

聽日等睇zell起飛
順便抽埋譚德塞

看來起飛失敗
營運偏心tifa vann

角色咁多,好難冇Preference
BT只出喺主角度已經係一例

TIFA

100零幾卷中晒兩把
但仲差譚德塞ex ，睇下過唔過到先

改左啦，有可能係 猴子，仲勁

過到喇
佢招ex好鬼慢challenge靠Zell打哂咁濟

馬嬲仲慘過tidus
除咗速度快開服有優勢，之後完全冇咗影
希望改勁啲 想抽

有擊飛有偷brv 有debuff
個底唔錯

真係出猴子，仲要開bt 真化
屌，好彩冇賣走以前啲垃圾bt

超加速主義
好難再玩落去

感覺現時都夠難，有必要加速嗎？

由改咗每日一次免費抽之後嘅感覺已經好差
出新LD機率奇低

加速都係想屈你課姐,睇來已經吸唔到新人入坑,
應該已經進入要執柒嘅周期

馬騮LD好似好勁

免費咁耐，中過一次LD咁大把
真化BT算係咁，都仲未出新武屈你抽
只係屈你抽返同一堆武佢就唔洗整過
Btw有咗單次極限技，BTbuff嘅差距就出嚟
早期啲廢BTbuff唔改真嚟做what

每日一回10+1免費抽大闇鍋
總計341抽
開始時間：未公布，不過按照結束時間3月1日0359(日本時間)推算，應該就是1月29日0400吧!
彩池包含1/25前所有登場的LD武器及EX武器。
本月份所有彩池首10+1抽免費，共計13池：
新手及回鍋支援池：本池開放給所有在1/29日15時之後登入的玩家(自登入時開始算起，7天後關閉)。
1/29-2/12：萬魔殿神幻獸界，共2池。
2/3-2/17：凱斷章1池。
2/5-2/19：4周年慶祝角1特別彩池1池。
2/8-2/22：新角色彩池1池。
2/12-2/26：次元最果超越，共2池。
2/17-3/3：艾拉妮雅斷章1池。
2/19-3/5：4周年慶祝角2特別彩池1池。
2/22-3/8：徽章活動1池。
2/26-3/12：月末換檔活動2池。
以上所有彩池開始時間均為開始當日1500，結束時間為結束當日1459。
1/29日萬魔殿神幻登場新BT&LD角為吉坦(9)。

LD武器重點效果：
會解除目標BREAK再攻擊
另外還有造成敵人BRV傷害的特殊DEBUFF。
自身獲得的特殊BUFF在BREAK敵人時，可以直接讓敵人行動消失，自己可以再行動一次。
BT武器的終結爆發效果就比較直接了，只要吉坦成功賦予敵人DEBUFF，就可以恢復我方全體的HP跟BRV，恢復的HP如果超過最大，會換算成BRV。
開放第二外觀：斗篷裝(FF9結局戲劇中那件，不過因為臉上還有面具帶來的邪氣感，我個人倒是覺得比較接近如果成為蓋亞死神的吉坦...感覺應該是這個樣子)。

2/5的4周年特別慶祝角：我婆阿芙LD!!!!
LD效果會賦予自身及隊友特殊BUFF(自己跟隊友的BUFF不同)。
自身的BUFF效果：
HP攻擊後，依HP攻擊量恢復BRV。
全體能力強化。
隊友BUFF效果：
BRV恢復&傷害可突破BRV上限。
給予敵人的HP傷害提升。
角色阿芙行動後可以追加行動1次(不扣行動數)。
新武器外觀：拳套，雪白莫古。

2月份新角色：法海．雷音寺席德．雷因斯(13)。
CV：中村悠一
開放特殊外觀：法爾西席德。

BT武器真化開放：
1/29活動開放後，一併開放BT武器真化。
開放真化的兩個白老鼠：吉坦(9)&白貓(14)。
接下來所有的BT開放活動，除了一把新BT外還會搭配一把舊BT。
BT武器真化後一樣需要突破3次。滿破+鍛滿的BT會獲得一次終結爆發技(使用時會跟叫好友一樣只用最後一段的終結爆發，使用後一樣有終結爆發效果)。
BT武器真化需使用奇蹟之書(破壞)，可用奇蹟碎片(破壞)交換，20換1。
BT武器真化後突破需使用阿爾提瑪鋼(破壞)，可用阿爾提瑪碎片(破壞)交換，20換1。
開放BT真化紀念，多贈送1本奇蹟之書(破壞)及1顆阿爾提瑪鋼(破壞)。
4周年紀念共鬥：
區分前後兩部份：
前半：1月29日1500-2月12日1459。
後半：2月12日1500-2月26日1459。
共鬥獎勵除了真化BT武器用的阿爾提瑪鋼之外，還可以入手力量獎章跟防禦獎章，以及強化點數。

新難度：LUFENIA+(難度250)登場
1/29後的所有活動都會追加這個難度。
只要通過難度CHAOS，LUFENIA跟LUFENIA+都會出現。
完成LUFENIA+(PERFECT)時，如果LUFENIA沒完成會視同完成（直接拿獎勵的意思吧）。
以後完成挑戰關時，活動chaos難度也會自動視為完成直接拿獎勵。

仙人掌寶箱可獲得的寶箱數量增加到5個(2月限定)，總計整個月可以拿到
140個寶箱。

LD力量徽章課金包：
要價8000圓(日圓)。
可獲得15000鑽&10個LD力量獎章。
10個LD力量獎章可任意交換一把1/25前登場的任一把LD武器。

4周年特別紀念包：
跟新年的一樣，自己爬一下吧!
從1/29開始每1周交換1種類型。
4周年課金回饋禮：
活動期間：1月29日0400-3月5日1459。
活動期間，只要總計課到2000圓以上，會依照你課的金額回饋10%。
整數無條件取到10位數，譬如課金2440圓，回饋本來是244鑽，會直接進位為250鑽。
回饋時間是3月份上旬。
另外從1月29日開始，每個禮拜都會結算一次當周課金超過2000圓的玩家，隨機抽出4個贈送4萬鑽，4萬鑽抽選後隔週就會送出，共5次，時間如下：
1月29日0400-2月5日1459。
2月5日1500-2月12日1459。
2月12日1500-2月19日1459。
2月19日1459-2月26日1459。
2月26日1459-3月5日1459。

其他：
共鬥初顏獎勵重置，跟不同的玩家共鬥可以獲得200鑽，共20名4000鑽。
通關第1部第1章可獲得的鑽量從1萬變2萬(老玩家應該可以直接領吧)。
4周年紀念陸行鳥任務(可獲得神秘斷片)。
全角色經驗值2倍。
新手課金大禮包重置，1/29後第一次登入的7天內都可以買。
救場用的卡邦庫魯幻獸界跟曜日獎勵正常化加倍以及3倍道具開賣...。

潛入報告部份一樣會跳過跟上面重複的地方

總計484的無料抽：就是上面每天1池大闇鍋+13池活動池。
吉坦的新LD&BT武。
BT真化。
4周年紀念共鬥：
前半開放時間：1月29日1500。
後半的開放時間沒說，估計是2月12日1500吧!
活動獲得的徽章總計可以交換50抽抽券、50000強化點數、600防禦獎章。
活動的報酬則有BT真化突破用的阿爾提瑪鋼X1。
詳細內容在活動開始前會再詳細說明。
新難度LUFENIA+
比LUFENIA還要難(廢話XD)。
通關後可以獲得阿爾提瑪鋼碎片(破壞)，如果是月中及月末的活動，會追加贈送奇蹟斷片(破壞)。
萬魔殿神幻獸界：
恩惠角色如下：
凱嚴(6)
莉露姆(6)
莉諾雅(8)
吉坦(9)...新BT&LD
貝雅特莉克絲(9)
雅．修特拉(14)...副刻BT&LD
本次活動會追加新難度LUFENIA+
2月份新角：席德．雷因斯。
次元最果超越5追加
本次關卡的決戰難度會等同LUFENIA+
追加新的報酬：奇蹟斷片(破壞)&阿爾提瑪鋼碎片(破壞)
活動會有追加一個新BT角。
2月份斷章：
凱(2)
艾拉妮雅(15)
本次手術期程：
1/29：吉坦(9)、白貓(14)。
2/3：莘科(零式)。
2/12：新BT角。
2/19：慶祝活動特別紀念角2
2/22：奎絲提絲(8)。
新的活動模式：預定取代斷章的常駐型活動，大概3月下旬實裝。
EX技能強化：以強化點數以外的方式再強化一次EX技能，預定5月中介紹。
送8000鑽(3000+5000)、防禦獎章X2、抽抽券X70(20+50)、奇蹟之書(破壞)X1、阿爾提瑪鋼(破壞)X1，請於1月29日0400-2月5日0359期間登入領取。

同埋BURST+係有7個MOVE，比平常出多2次技

近排幾歐
諗住可以爽過關
然後佢出新難度

換咗白貓BT
10000石中BT LD
終於都有返少少運

免費出左馬騮BT
好耐冇見

20000石中晒馬騮BT LD
好彩今次冇被讀心

請問真化貓女好定係馬騮

井咗馬騮

覺得白貓好啲，但冇猴子今次好難過關
我猴子缺bt白貓缺ld，做唔到決定
幸好關已過

+1...仲要另一隻角既LD都抽唔中......

竟然出鎚妹要all in了

啲劵爆到999張冇得唔抽

已有斧頭佬了唔敢抽
好彩唔係出阿龍

忍唔住綠咗馬騮
派返多啲真化料plz

係咪出左250，200好似易左咁

其實點解得喊包啲補氣無視敵人減免
係bug定咩
其他啲角補幾千幾百陰鳩公

佢追擊會再補一次氣，即是一個行動補兩次
可能係咁

冇賭徒LD ,係咪唔駛打250LV

浪費左300卷 最後仲要井埋新LD……
新召喚獸d野全部白打

點解我要手痕抽百幾卷垃圾

傀儡師把LD好勁又要刷石抽

如何勁法

巴打可唔可以介紹下

隊友免費郁多4下,比鎚妹呢D咁慢既角色好啱

王子既變種咁筍
可惜要留卷抽之後既池，仲有8代教官

空中追擊睇黎又要all in

會唔會太型
但唔知邊招先必定擊飛
片入面全部攻擊前就飛得
驚俾人水，聽日睇定啲先抽

唔知好彩定唔好彩 之前冇抽莫古…
今次400卷中5把莫古LD 4把莫古EX 1把新角LD 仲差把新角EX

好你少少，三百零卷中晒，係差bt
Btw 今次冇新角唔駛打250，se係咪想執？

今次個角夾傀儡師應該幾勁

個個都新角搭傀儡師
冇抽傀儡師

+1....

冇傀儡師我諗可以搭王子代替

但王子無佢咁大力....感覺上....不過最慘係D片全部換晒7星防具...我照砌隊都未必打得贏....經常性唔打200關

攞而家啲新角去打舊200lv應該好輕鬆

呢排試緊，但都唔算，最主要係粒波波

但王子係隊友打尖only
傀儡師打尖之餘隊友原本個action仲喺度輸出應該高好多

卷同石我仲有好多...但問題係抵唔抵抽姐
卷應該仲有起碼1200，石就630000

要抽就抽新角仲好

新角抽左啦，160券中晒EX同LD就係抽完仲有咁多券

咁唔駛抽啦，夠過event就算

近期啲關全部都靠賭徒過

成日打唔贏d 200..個戰力提升唔到依家週年送既bt突破料都唔夠突白貓把武

仲有喊包都威
我今次都係新角賭徒喊包過

喊包係邊個??槌妹??
過係過180定200?

Lufenia+ 好似250？
喊包係FF4個雙子姐

喊包真係好勁萬能咁濟

Boss殘血個個打唔入嗰陣喊包仲追擊打上限
仲要補埋氣輸出高過晒班打手

咁勁既咩...

係250

真係唔好話250，我200都唔係關關打得羸

250打唔贏就上YouTube照住打

多數都唔齊武，我依家叫做得太約40隻角完全體係近日隻新角先幫我打到某D舊既200關

四周年課2000羊以上有10%回贈

石同卷我都唔缺，問題係唔知邊隻角有用，我都係跟住WIKI去升，但有D角MISS左LD就無得救....

有LD既角就升爆佢喇，實冇死

我貨左一單，志在抽獎

我有幾隻神組合都缺一隻
有Tina 賭徒但冇楊
有新角飛機佬但冇阿芙

我差啲都想抽阿芙
但係17 19號兩隻都要抽忍手

係...17 19嗰2隻有愛要抽

一樣呀

期待下一對狗男女

Zack已經出咗魔改

最近幾個pool都唔中LD

飛機佬LD都未用完

30卷中晒手槍 同 傀儡師 歐到仆街

可以同飛機佬組成狗男女組合

傀儡師係唔係人權角黎?

本身唔算係，但係搭到吹飛神

差你少少，30卷中槍
再返轉頭20卷中傀儡師

即係人權組合

4周年送既真化BT同三突，應該用落邊個嗰把最著數??
依家個情況係打唔贏LV 250既情況下

巴茲
Btw 下隻BT

近幾次250lv都冇用真化bt 就打贏

Vayne曾經既神角

有冇巴打知零式個啤牌佬點用？用完ex d氣會唔同顏色係咩意思

・レッドカード 紅色
-味方全員の攻撃力アップ
・ブラックカード 黑色
-敵全体の素早さダウン
・ブルーカード 藍色
-味方全員にBRVリジェネ+HPリジェネ
・イエローカード 黃色
-味方全員の攻撃力と最大BRVをアップ

免費中左BT

我免費中LD滿足了

我都係
但冇ace ld
要留資源過之後的250

嶄然震撼型到仆街
配合rebreak個打擊感勁正
出trailer嗰陣已經j

請問呢兩個要點過？

打4隻有花仙人掌（錢關唔計）
打仙人掌錢關

唔該

琴日跟住片打新角250關.....結果唔夠好友次數同攻擊力下打唔贏

CLS...抽左成700卷....教官把LD未見，反而另外嗰把LD出6把，BT都出埋..讀心到爆

Cls 仲未打贏250
有肥因bt 都好似r痕咁

佢依家火力已經跟唔上
係有全體buff同rebreak嘅半打手半support
今次又係巴茲MVP夾埋綠暗雲好好用

冇綠暗雲fd 完全唔知點過250

綠左白貓, 配飛機佬 賭徒 過左啦

想問問你地有BT LD 之後，EX會唔會賣

最後用三緣（暗雲、巴茲、馬騮）去打
3個BT技疊起上黎，效果原來唔差

賣過一兩把紫武
但角色有左真化bt後應該可以放心賣
普通ex就留低食書

但之前好似有情報講過 EX技會強化？？
我覺得如果唔係急住要素材，所以留住EX武

綠到咁多把

基本上打晒咁耐以黎既250、用埋活動送既素材…現階段最多可以綠3把BT、真化0突3把BT

利申：冇ACE、Vayne BT，所以仲有2本奇蹟書「破壞」未用

我一D資源都無用到，知自己打唔贏250，唔敢用住
我都明明抄捉D片既隊，都係打唔贏.....

巴茲、暗雲抵綠嘅
尤其暗雲4turn變8turn，再多次終結技差好遠

我之前都問過呢度既人，佢都地叫我綠左巴茲佢，只不過係想睇定D姐。因為WIKI同巴哈就建議D人綠白貓

推巴茲，BT被動全隊付風屬已經屈過白貓啦配埋1、2技BUFF怪風弱

兩隻都值得真
但如果冇賭徒既話一定要真巴茲
其他跟本唔夠支援

我等緊賭徒同喊包把LD重出既時候搏歪中，依家咁既出POOL形式都仲有機會抽得返

好好彩免費抽出咗賭徒LD

FF7隻貓把LD好勁

成400券先中
好乸脷

值得既拍得住賭徒

其實有咩效果

全隊必會心同跟buff數量加hp傷
每一hit會心傷害都會回brv
回復量根據最大brv同全隊buff數量

咁誇張?

我用石抽左9次先中
幸好中埋BT，all-in都值得

每一hit都會回brv好勁

仲諗住打埋之後隻新角先決定，講到咁無得揀

要全隊加埋16個buff先發揮到最高
要諗下配隊
btw 我純粹初玩時候用喵過左唔少關先有情意結, 300卷先出

咁都真係勁嘅，噴綠字又噴得爽
抽C技嚟用都抵

點解我隻提達打唔到佢咁高傷

提達可轉vaan/vayne/zidance
唔夠傷可能係插珠既問題

換咗珠啱啱好最後1倒數搞掂

btw,上關朵花之前試咗好多次都打唔贏，而家塞隻貓落去輕鬆打贏

新角好似幾勁

中LD唔中EX

佢招LD咁樣即係一定要抽埋EX先用得

感覺唔大力，係有得回技能數先特別....

我覺得麻麻哋
純粹多技同連動，唔好玩
利申 抽咗

10卷中LD
但感覺唔好用, 而家好多角都用唔完技能, 回技冇咩用

同埋佢得EX高傷，1 2同LD技好低傷，依家個環境好難出場

完全冇抽，反正250唔使用佢

我都無，對比上個月隻飛神差好遠

見係囡囡就狗衝咗
射咗250券

配暗雲個bt 效果幾好用既，條女可以連動好多次

我完全無抽，我依家唔敢用D卷....上次教官用左700卷都唔中LD....重傷

竟然係姐弟出BT

8,000,000

攞去鞭屍唔知打唔打到2000萬呢
Btw依啲飛機片睇吓就算

剩低100卷抽晒，乜都唔中
又再一次財散人安樂

竟然唔留資源比香草同公主
今次我一卷不抽過關

刷神幻獸d超恩惠角係咪每期都轉，今日想刷但唔見有超恩角

依家重複bt係咪唔賣得要留嚟真化

真化要食重複既咩

唔係，只係真化完多粒鋼用下
但賣左佢有5粒膠幣抵啲喎 我覺得

打唔贏250一粒鋼都拎唔到

+1....最慘一樣野，就算執到同隊，片入面D角多數都係用埋真化滿突7星防具，呢樣都已經好難跟...

最衰bt真化完又賣唔出，我都1516緊
要膠好定鋼好

打200都有書架喎用住先
利申:1場250都未打過

要打贏250先綠到
但唔綠又好似好難贏
一係學ray咁重課到可以綠晒佢

唔係用書真化BT就有1舊鋼咩
咁我真化3把B咪可以綠1把

我200都有D難度

前提係你有3把已經真得嘅bt

btw等緊綠Yuna

抽中果期角色把LD其實都幾好過200喇
再唔係可以清下D舊斷章200拎紫幣先,依家D角咁勁易打好多

今次250用雷因斯，傀儡師加巴茲可以輕鬆打贏，不過前提當然係雷因斯同巴茲要滿裝

200有得拎BT書架咩

冇傀儡 巴茲得bt 冇ld ex
抽左姊弟 ，試過姊弟 暗雲 ff11個銀髮女，打到30%唔夠力，諗住試下暗雲換ff7隻貓會唔會好d

今次250我抄咗依隊咁打，姊弟真係好鬼大力

冇巴茲冇人權
另外兩隻都有但過唔到

有冇人掛姊弟 想add

最近新出果D關有架

仲差2個B幣又可以換B武了
暗雲或者姐弟

我用綠左既白貓 加飛機過左最近呢4關，夠鋼用的，只要唔係每把都突滿

10張卷就中左BT香草唔追了

日服新手留名
想問下有冇巴打唔介意add一add我fd, carry下小弟，thx
名：宮永照
ID : 324107892

同埋想問一下姊弟pool暫時有300幣，應唔應該衝多100幣換真化書（已有bt)？
因為我見攻略話姊弟要真化先勁，但係新手又無途徑打

add了，你300幣有冇其他嘢換先

thx,本身抽到一把LD同EX,一係換多把嚟突，但係感覺上bt真化書會抵d?

馬修ld有冇？300幣應該攞嚟換冇嘅ld or ex比較好，因為bt真化完要再突破先有用，但新手係好難攞突破石的，而真化書相對易有好多

都已經有了。想問下真化書邊到打到，完全唔見有

BT武真化書要打贏 lv200 先有 突破磚既素材要打贏 lv250 先有
真心唔適合新手挑戰，分分中老手們都會被考起

如果巴打真係先要玩落去，個人覺得先儲多d LD武會比較實際…
EX武都仲叫可以每日打仙人掌，慢慢儲ex幣換…… 好用既LD武miss咗 / 抽唔到的話，真係會喊死

衝多100幣好唔抵喎
你如果係新手，真化左都突唔到都係冇用
200同250老手都未必一定打得掂，慢慢黎喇

明白
咁宜家有冇話應該抽邊隻嘅LD?定係等出其他pool好？

Sor已經衝左
諗住順便其他重複可以突埋其他裝，同埋費事晒左果300幣

FF7隻貓同FF13香草把LD都唔錯

香草唔洗喇掛